仆街落雨 冇姐點算

有冇手足幫幫手

sorry錯台

咁多人， 隔離幫手遮埋咪得

有冇波台手足見到我 幫幫手

d人太矮 係咁隊到我

冇姐有哥